在你当时接受《60分钟》采访时，你写道莱斯利·斯塔尔说过，大多数美国人认为大公司贪婪自私。 Jeff Immelt知道他让你失望了(第452集)|Stephen J. Dubner | 2021年2月18日|魔鬼经济学 
 我们在两只永远贪婪的猎狗的包围下，独自享受着食物的美味。想到在朋友和家人的帮助下，再加上大量的泰诺，我们逃过了这场最糟糕的灾难，我们感到很温暖。 作为一名患新冠肺炎的美食作家，我担心自己会失去味觉。 事实证明，情况要糟糕得多。 2020年11月29日，华盛顿邮报 
 它被看作是一群自私贪婪的混蛋，他们只是想赚尽可能多的钱。 全食超市的首席执行官谈到如何让企业变得比“一群自私贪婪的混蛋”更好 
 这完全取决于你的管理风格，你对什么感到满意，以及你到底有多贪婪。 “我们正在与时间赛跑”:印度血清研究所首席执行官就其公司的COVID-19疫苗活动说 
 当股票遭受打击时，专业人士通常会重新介入，在低价买入，并遵循沃伦•巴菲特的“在别人恐惧时贪婪”的信条。 巴菲特在日本的大赌注推高了全球股市2020年8月31日 
 答案可能是动物很贪婪:它们需要大量氧气才能长得又大又复杂。 为什么地球上复杂的生命要花这么长时间才进化出来? 怪的氧气。 Matthew R. Francis | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 只有贪婪的人才说贪婪是好的，无耻的人是没有羞耻的。 大到不能坐牢:一个高盛小鬼的自白，迈克尔·戴利，2014年6月26日 
 但这种又软又贪婪的颠覆性细胞器根本比不上我们科学家的聪明才智! 假超级细菌治疗|Kent Sepkowitz | 2014年6月21日|DAILY BEAST 
 我们必须逮捕并归还他们的逃亡奴隶。 从拉斯维加斯到乔治亚州，NRA创造了一个怪物Cliff Schecter, 2014年6月9日，每日野兽 
 硅谷的科技公司往往和它之前的任何资本主义企业一样凶残和贪婪。 硅谷巨头不过是披着科技乌托邦外衣的镀金时代大亨乔尔·科特金| 2014年4月25日|每日野兽 
 母亲一边演奏着她的伴奏，一边用贪婪的钦佩和紧张的忧虑注视着她的女儿。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 每当他来到花园时，他就对每个人说他再也不会来了，因为鼹鼠爷爷太贪婪了。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 虽然这可能是因为他是一个贪婪的读者——任何他遇到的东西。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 马尔梅森夫人也知道这一点，但她贪婪的脸上的严厉表情并没有软化。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 由于他贪图各种各样的信息，他并没有忘记仔细调查教会的事情。 18世纪的英国教会有查尔斯·j·阿比和约翰·h·奥弗顿